TBB電視城撞鬼實錄 半夜時段係最邪！

TVB劇《逆緣》驚現疑似鬼影，成為全城熱話！其實TVB電視城長年不見天日，尤其以密封嘅錄影廠陰氣最重，無論係以前嘅清水灣定依家嘅將軍澳電視城都一樣咁猛，當中發生嘅靈異事件，真係講極都講唔完！好似張家輝、鄭伊健、林峰、吳卓羲、姚子羚等曾經喺電視城拍劇、做節目嘅藝人，都遇過各種驚心動魄嘅靈異事件！

電視城撞鬼實錄 張家輝篇

清水灣電視城咁多靈異事件，真係講極都講唔完！話說當年尚未成為影帝嘅張家輝，亦曾於清水灣電視城遇上口哨鬼，事發於半夜時分，當時佢正於四廠趕拍同宣萱主演嘅劇集《騙中傳奇》，突然成組人聽到廠內傳出口哨聲，即使拍攝期間亦未停過，但拍完之後睇翻重播，卻聽不到之前口哨聲，令在場所有人毛管戙！

鄭伊健篇 夜戰驚魂

鄭伊健一向都大唔透，有次佢趁放假相約一班幕後人員，於黃昏時分到電視城打War Game。當時八個大男孩在民初街上拎住武器你追我逐，玩了個多小時後戰事結束。眾人打算分車離開時，領隊鄭伊健數人頭離開，數來數去都是九個人，當時有人以為他玩嘢嚇鬼，但他卻一臉認真。其中一人代伊健再數一次，結果同樣是九個人，眾人不敢再考究，極速走人。

女鬼索命

除了打War Game出事，伊健亦試過在電視城錄影廠內遇上怪事！當時佢正等埋位，期間瞓在地氈上休息，突然有盞燈由高處跌下，正正跌喺佢身邊！伊健事後說︰「發生意外後，有位有陰陽眼同事話之前見有個穿小鳳仙裝女人坐於燈槽上，盞燈無整傷我，可能佢同我玩啦，不過我以後入廠都唔敢唔拜神！」

林峯篇 鬼揞眼事件

位於電視城走廊凹陷位嘅男藝員休息室，真係邪到你唔信！談及將軍澳電視城男休息室，林峯講起都怕怕︰「個男休息室好邪門，試過有次入去瞓覺，吩咐咗個PA一個鐘後入去叫醒我，我瞓瞓吓扎醒，見過晒鐘，咪入廠問個PA點解唔叫我？點知佢話入到去見我唔到。咁邪！自此我都唔敢再入休息室瞓覺。

原來TVB最陰的地方便是位於整條走廊凹陷位的男藝員休息室，陽光完全射唔到入去，容易積聚陰氣。休息室面積約一百呎，米白色牆，有五、六張單人梳化，燈光陰暗，嚴禁拍照。

識話冇睇又問咩嚟

屋企遇女鬼事件

除咗呢件事，林峯原來亦試過在屋企見到女鬼，「事發喺兩年前，我記得嗰晚好攰，瞓瞓吓俾女鬼『責』，佢壓到我手腳郁唔到，精神係醒嘅，突然寒一寒，見到佢去到床角位，有陣煙，有一個人影，我心諗死火喇！避都冇得避，我試圖郁，佢就愈大力，我同佢講︰『我好攰，第二日要開工，求你俾我瞓啦！』 佢個影就慢慢走近我，仲同我講國語︰『就是他，就是他……』 之後就消失咗！」

吳卓羲篇 目睹同事鬼上身

現在已離巢的吳卓羲都見識過將軍澳電視城男休息室嘅恐怖！不過唔係佢自己有事，而係佢同事！吳卓羲曾於男休息室遇上怪事，回到2003年時：「當年拍《英雄•刀•少年》，因為趕戲日接夜咁拍，我同成班訓練班同學都喺休息室瞓覺。點知瞓瞓吓，隔籬個同事突然講嘢，好似鬼食泥咁，但聽唔明佢噏乜，最恐怖嘅係佢把聲變咗第二個人把聲，跟住其他人都俾佢嚇醒，成班人驚到雞飛狗走！」

咁新聞台日日開足24小時咪個個鬼上身

逆緣播完十世啦,家下先講

不推文啦

大家明嘅

關我撚事

幾時幫tvb開po
tvb會話自己公司有鬼?

報新聞嗰班個個牛鬼蛇神

咁多風水佬、玄學師去過錄影直播又盛會無感覺d嘢嘅咩？

「小朋友」深夜來嚇

吳卓羲續言：「我亦聽過有同事話曾經於凌晨時分，喺男休息室見到個年約七、八歲嘅細路女，問佢點解喺度，個女仔冇應，其實無綫規定喺夜晚11點前，所有童工都要離開。自此，就傳出男休息室有『小朋友』。」

一開始數漏咗姐...

姚子羚篇 遇上冇腳女鬼

林峯、吳卓羲都在男休息室有過非一般「驚」歷，今次就帶大家去到化妝間，話說姚子羚曾經在化妝間遇過冇腳女鬼︰「有一日拍《棟篤神探》拍到半夜，當時化妝間除咗我之外，仲見一個着灰色T恤長髮女仔，低着頭坐喺化妝間嘅一角，驟眼睇佢唔似藝員，又唔似化妝阿姐，以為係生面口臨時演員。我冇理就瞓一陣，突然感覺寒風陣陣，我就扎醒，跟着我支唇彩跌喺佢附近，我去執時唔見佢雙腳，起初我以為佢雙腳瑟縮喺櫈上，我睇真啲，佢冇腳之餘，原來個樣模糊到不見五官。當時我勁驚，即刻跑出走廊比較光猛地方！」

[url][/url]不過講開《棟篤神探》的姚子羚，小編不期然諗起佢疑似被郭峰摸胸呢幕⋯⋯

凡親有意外發生,都可以有陰陽眼人士聲稱自己見倒有鬼係現場

化妝間的腳步聲

另一則化妝間傳聞發生於清水灣舊廠，事發時有兩位負責梳頭、化妝員工，閒來無事，坐於化妝間睇電視，突然聽到有「人」行入的腳步聲，喺鏡子睇到係一名中年男子，佢哋以為有人需要化妝，點知一轉身竟然鬼影都冇隻！此外，道具部走廊亦一直流傳有「人」身穿旗袍，經常於深夜時分喺走廊走來走去，至於係人定係鬼，咁恐怖，梗係冇人敢去證實啦！

個PA記錯房姐

奶茶婆婆：你飲咗未？
昔日清水灣電視城鬼故多籮籮，但最駭人肯定係「奶茶婆婆 」！

唔少藝人聽過令人毛骨悚然「奶茶婆婆」故事，地點都係6號廠同一間女廁！話說有工作人員如廁時竟有人敲門，突然有把婆婆聲音說：「你飲唔飲奶茶呀？」工作人員以為係同事開玩笑，只怒吼一聲：「咪玩啦！」事後佢跟同事人談起此事，有位警衞哥哥即言之鑿鑿說：「又飲奶茶？之前有個夜班同事當值時都有個婆婆走嚟問佢飲唔飲奶茶，夜媽媽人影都無隻，邊度會有婆婆、邊度會有奶茶呀，個同事醒目知道自己撞鬼，咪好禮貌咁拒絕咗囉！」

電視城以外 楊怡篇

其實如果真係要撞鬼，不單係電視城，無論你身處咩地方都冇得避！話說楊怡小時候有一次夜晚獨自坐巴士返屋企，途經沙田時，因為紅燈架巴士停低咗，呢個時候佢望出窗外面街道上，竟然有個汽水罐竟然直立式咁彈吓彈吓！仲要每次都彈到好高，有成兩三呎！初頭佢以為有人用線拉住個罐，但睇清楚知道一定冇可能，因為附近都無建築物，成條街當時亦都無人！

另外喺前年五月，潘紹聰主持《恐怖在線》中，有住喺大埔比華利山嘅女聽眾爆料，直言早前於該處見到剛新婚羅姓男星(即係楊怡老公羅仲謙)，其車頂上驚現兩個靈體，令人不寒而慄！女聽眾指當日佢於下午五點半左右坐車回到大埔比華利山寓所，落車後見到謙謙座駕，停於早前佢聽到有古怪叫聲的位置，原來當時謙謙架車死火。女聽眾最初看到對方車頂上有兩個疑似膠公仔，但仔細一看，兩個只穿白色褲冇着衫的公仔，竟然向佢揮手，女聽眾當堂嚇到轉身！形容兩個公仔似外國真人公仔，日光日白唔係咁猛呀！

拉

森美篇 女鬼都聽《架勢堂》

森美都曾在深夜節目《架勢堂》中撞鬼！早年在節目中，小儀接到聽眾電話，對方正準備分享遇鬼經歷時，電話中突然傳出一把哀怨的女性嘆息聲，但該位聽眾堅稱當時家中只有自己一個，並冇聽到任何聲音，一向轉數快的森美都嚇到騰晒雞！事件擾攘近兩分鐘，森美突然播歌避開話題。當歌曲播完，森美率先開聲道歉說︰「有怪莫怪，細路仔唔識世界，今次真係有排驚。」

消失的老婆

另一件事發生於前年農曆新年間，森美同家人去咗北海道滑雪，撞到任賢齊之餘，仲知道梁朝偉、羅霖同陳百祥都同一時間在當地旅行。但之後同老婆滑雪時就發生咗靈異事件，話說當時非常大霧，森美與老婆在同一條雪道滑雪，但佢去到終點後一直未見到對方，於是森美就行番上山搵人。行到一半，森美見到離遠有人同佢揮手，但當佢急急跑上去後，竟然一個人都見唔到！講到呢度，森美自己都忍唔住笑了！原來揮手者的確係佢老婆，不過太太揮手之後又唔小心滑出跑道以外的地方！嚇死人咩！

我幾時幫佢哋開po

擺明就係佢累得制未訓醒,而果個女仔對腳盤坐喺張凳度,一時判斷錯咗

冇睇過梗係問咩嚟啦,你乜撚嘢logic就真

全力杯葛cctxb所有廣告客戶

不推文thx

個男人可能突然諗倒有事要行開,急急腳快步走咗姐

呢個po係乜撚嘢

on9 tvb打手
拉

擺明就係個阿婆有商業頭腦走去電視城賣奶茶

On99 搵交嘈

嘩屌

啲鬼咁冇taste 走去CCTVB電視城
生前係咪大中華膠

物理原理都解釋倒啦,一個罐自己彈下彈下有幾出奇,有人喺罐入面做左手腳囉

no one cares...

個聽眾啱啱扑完野,條女喺隔黎喘氣,又唔好意思向森美認岩岩扑完野姐

on9 post

我估係峯哥自己唔知蛇咗去邊
返嚟吹水

垃圾PO

但係事發前就唔出聲

TVB抵啦，拉

咁都上熱門

你信風水?

打手收皮

TVB做得陰質嘢多 咪有鬼囉

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

不推文DLLM

只弊佢一開始話十幾年無睇呢，即係十幾年前有睇啦，定佢得十幾歲呀
你乜撚野logic？白痴仔笑人無logic🤣🤣

粉絲太多

好撚假，你聽到聲，仲拍咩，大陸就話鐘意配音

who cares

發開口夢有時係會唔知噏乜架喎

Pr，大家知
費時篤爆人地阻佢搵食
黎啲非常時期失業大件事

呢個po變左做連登仔智破鬼故

tvb又想炒話題

trash

Lm

公司咩名，下次關照下你，唔好再幫cctvb 啦

Logic哥係咪隊催淚煙隊懵咗

tvb玩到要用靈異谷收視

咁撚多鬼你仲可以係TVB拍劇？
個個都嚇到入青山啦
拉

又block多隻TVB賤畜打手

我祝你全家中武漢支那肺炎死

you got the wrong message bro

弘

柒咗唔認，低質黃屍

八個人本身識
無啦啦多左一個生面孔,
唔洗數都知多左個人啦

第一反應都係咁諗

「為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。」

你都有份將呢個post推上熱門架，以為用不推文就無事？你好嬲好嬲咁mon住個post都係上熱門嘅因素嚟架

騙中傳奇-_-幾多年前

P仔推拉唔到咋嘛，但你有無mon post有無停留呀？
唔想知唔想睇就唔好click入嚟由得個post沉囉，個個一見到tbb就衝入嚟屌鬼罵戰，你自己睇下成個post啲留言先啦，係咩人將個post送上熱門呀？唔係你地口中嘅「打手」呀，係你地自己呀

我覺得係個PA唔記得咗之後尻up

屌 拉tvb

做咁多陰質野要還架

點做手腳？裝個摩打？你會唔會咁得閒裝個摩打落個汽水罐然後擺喺馬路中心計時嚇鳩人？你咁樣解釋嘅話所有都唔係鬼故啦全部都可以掩眼法嚟

why the fuck are you watching?

係唔係睇住楊怡食粥做宵夜

忍唔回覆下
兩樣野：
1. 佢話block咗你但仲覆緊你
2. 叫你過住，但個post唔係佢開

無撚人想知啊 屌你老母

世上總有呢類懶醒柒頭

手足牛逼😂👍🏿

樓主傻閪confirmed

個聽眾女人嚟

係呀 咁都畀你知 今期冇糧出喇

咩嚟 我都冇印象

過住啦

TVB打手死全家啦
你同娛樂台佢個班垃圾一樣都係終日無所事事 活喺別人嘅世界
人哋明星點樣關你班垃圾撚事咩現實咪又係一條打工廢蟲講真成個連登最撚廢係你地 波枱班友起碼係假膠有時幾幽默 但你哋真係真心戇鳩追星

Btw記仇到你 Comment過一次你個post咬住唔放 典型廢人特徵

你自己都冇用不推文啦
幾十歲人仲喺度追星社會垃圾

我不嬲回post都唔用不推文架喎（除咗痴線西之外）我對所有post一視同仁嘅，有問題？

藝人最唔鍾意冇人討論喎
你腦生蟲咩

弘，其實佢是咪痴線佬嚟？做咩無啦啦撩交嗌

Btw記仇到你 Comment過一次你個post咬住唔放 典型廢人特徵
佢好上心 而家可能嬲到鏈春

原來佢真係痴線佬嚟，條友睇哂啲鬼故仲要quote其中幾個嚟認真回覆，回完之後屌人追星，其實最有興趣嗰個係佢

慎入！自己聽！
除左嘆氣聲 14秒個女人聲都好幽怨

藝人最唔鍾意人討論真係唔知邊個個腦生蟲
唔怪得知你幾十歲人仲撈唔起日日上連登識埋晒啲差唔多level嘅人
你人生咁撚廢 寧願去關注啲明星 日日上嚟講吓午餐食咩都唔願意增值自己 所以有啲人窮 唔係冇原因

燒賣我好驚呀 條片冇嗱嗱停咗
跟住有怪聲

你意思係 你聽到你附近有怪聲？

係咪一開始數錯咋，無理由認真數多次嗰陣望住啲人個樣都會發現唔到其中一個係陌生人嚟架

可能個PA 唔記得咗要叫佢，最後就作故仔話入到去見唔到佢

拉一拉

潘霜霜黎

好撚假

咁多人撞過鬼

係條片突然播播下停咗
按返play就有怪聲